\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}	%A4 - Artikel - Form

\usepackage[ngerman]{babel}	%Deutsche Einstellungen
\usepackage[utf8]{inputenc}	%utf-8 Eingabe
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{csquotes}

%Matheformelsatz
\usepackage{amsmath}	%Mathetools
\usepackage{amssymb}

\usepackage{graphicx}	%Einbinden Graphiken

\graphicspath{C:/git_BA/thesis/}


\title{Thermische Verteilung im Batterie-Pack - Erster Bericht}
\author{Maximilian Hübiger}
\date{\today}


\begin{document}
%
\maketitle	%Titel drucken
\newpage
\tableofcontents
\newpage
%
\section{Vorbereitung}
	Dies ist unser erster Text in \LaTeX{}. Wir haben die \emph{Installation} abgeschlossen
	und können jetzt \textbf{endlich} loslegen.
	
	\texttt{Dies ist der zweite Absatz.}	%Schreibmaschinenschrift
\subsection{Neuer Text}
	Neuer Absatz
	
	\enquote{Neuer Absatz}
	
\section{Messung der thermischen Verteilung in LiFePO- Zelle}
	
	\begin{itemize}
		\item Erster Punkt
		\item Zweiter Punkt
		\item Dritter Punkt
	\end{itemize}

	\begin{enumerate}
		\item Falsch
		\begin{enumerate}
			\item Richtig falsch
		\end{enumerate}
		\item Richtig
	\end{enumerate}

\section{Tabellenverzeichnis}
%
	Hier eine \LaTeX{} Tabelle. Man sieht in Tabelle \ref{tab:table1} das...

\begin{center}
	\centering
	\label{tab:table1}
	\begin{tabular}{||r|c|l||}	%r für rechts/ c für zentriert und l für linksbündig
		rechtsbündig&zentriert&linksbündig\\
		\hline
		r	&c	&l\\
		rr	&cc	&ll\\
	\end{tabular}
\end{center}

\section{Mathematischer Formelsatz}
\label{sec:mathe}
%
Seien \begin{math}x\in\mathbb{R}\end{math} und
$y\in\mathbb{R}$ dann gilt: 

\begin{equation}
	\label{eq:newton}
|x+y| \leq |x| + |y|
\end{equation}
	 
\begin{align}
(a+2b)^2 &= (a+b)(a+b)
\end{align}	 

\section{Text von Mathe}

Hier folgt nun Text bezogen auf die Formeln. Also, es geht um Absatz \ref{sec:mathe} und Gl.~(\ref{eq:newton}). 

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[]{../Protokolle/Bilder/colored2}
	\caption{}
	\label{fig:colored2}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics{../Protokolle/Bilder/xls_lade_458C}
	\caption{}
	\label{fig:xlslade458c}
\end{figure}
d
	 
\end{document}


